其實係唔係應該入去藍絲page留言，俾佢哋睇多D 事實真相

既然咁多無知藍C人喺入面, 文宣組直接入去敵方陣營留言，係唔係會幾有效reach 到佢哋?
入去一人一個post, 曲線反對, 都夠佢哋混亂wow